比你揀 你gchi蝻定係蝗

我會揀蝻 至少好多年青嘅都會講廣東話

蝗 當你地識普通話就從來都唔肯好好學普通話
甚至淨係講普通話仲要覺得好理所當然
宜家d蝻講廣東話分分鐘流利過新xianggang人

蝻
🦗

揀唔到
自己夜晚係街遇到蝻真係好驚
但蝗又真係揀唔落手

梗係蝻
1. 蝗更容易入侵香港文化
2. 香港嘅蝻比蝗少
3. 低質蝻只限難民同低知識水平嘅一輩，而蝗就100%無個好

蝻最多殺一個人，蝗有能力摧毀成個社會

蝗蠢下蠢下柒下柒下好易恰
蝻 四肢發達點恰

南亞人，泰國仔個屎忽，印度仔個鼻

ching 我地食腦ga嘛

仲有蛔呢

一定蝻

南亞佬好多肯做收垃圾個d工作架
蝗呢就...

蝻全部都強姦犯 又搶嘢 冇性
蝗至少理鳩你死 唔關我事